想買部手提電腦用AUTOCAD , 有冇咩介紹

最近想買部手提電腦用黎返學/落SITE用下 , 但唔係成日用 . BUDGET諗住6000左右 , 如果想輕D係咪要貴好多先有 , 我想1.5KG以下, 想問有冇邊款推介下 唔該

CAD = 勁cpu 16gb ram display求其
用幾大ssd睇你資料儲存習慣

真，最緊要16gb以上tam,

display最好獨顯

Cpu
I3 要10110， 或者i5 i7都得

SSD 必須

cad都唔係食display
拎多啲錢去cpu

除非要做3d rendering